49歲女神李英愛曝素顏照！不甩皺紋「驚人膚況」網全看傻

要講到南韓第一美女，49歲「氧氣女神」李英愛絕對是當之無愧，不只榮登最美凍齡女星，近乎完美的好膚質、苗條身材是所有女性嚮往的指標！最近韓系頂級保養品牌后WHOO釋出最新代言照片，李英愛零瑕疵的膚況讓大家都看傻了，紛紛跪求她的保養秘笈。

▲李英愛為「后WHOO」代言人。（圖／翻攝自thehistoryofwhoo_official IG）

李英愛日前在IG大方曬出素顏自拍照，照片中她披散著頭髮，對著鏡頭燦笑，眼角爆出些許魚尾紋，不過完美白皙Q嫩膚況和平日凍齡美貌的她根本0差別，而李英愛過去也提過，對於年齡和細紋一點都不在意，透露自己並不害怕變老，認為笑起來有皺紋也沒關係，學著享受人生、珍惜當下才是最重要的。李英愛認為凍齡最大關鍵是「內外兼具」除了外在的保養，心理層面也會調整，享受自己人妻人母的身份，平時和家人度過快樂時間，像是一起到戶外爬山，呼吸新鮮空氣，讓心情放鬆。

▲李英愛素顏膚質超好，臉部輪廓也很緊緻。（圖／翻攝自leeyoungae0824 IG）

還好啦

唔似49歲

似69

嗚拉拉

岩ar岩ar

想屌

too crazy

40路仲正過彩瑛

彩瑛去到49仲正

就五張野都咁正

南韓第一美女是定延

非

好核突
宋慧喬正好多

你弱智

非弱智

唔是你弱智就彩弱智

Bu la la la

我係有d傻

能變成李英愛能變邊個人也相親相愛

一直以為只牌子叫The History of 「Fo」

你應愛李英愛

只你老母

心態幾好 佢自己唔介意
唔通打到好似強國香港啲老女人成面膠仲死都唔認老

當年大長今尾G到

飄過了大海願風風雨雨都可以避開

皮膚ok(如果冇美顏得好犀利)
但皺紋始終要黎

小學年代女神

大長今

似60

阿伊伊 阿伊伊 阿伊ow夜

親切的金子

你還要戀愛我還記得愛兒女所愛

李英愛愛李應宰

定系愛冇話應該唔應該

呢個真係keep得好

女神

但係jsa 安全地帶 同 大長今 唔記得係同年定兩年內既事

睇住佢由一個文根英咁既少女 一野變左個大媽

雖然好似大長今之後都無點老

但個一下就少女變左大媽 好唏噓

右下張圖咪似40幾咯，宣傳相化晒妝打埋燈再p埋點有皺紋？弱撚智？

鍾楚紅、林青霞呢d都係，自然老都有佢既美，唔同年齡有返唔同年齡既美態

周慧敏、溫碧霞呢d死都要keep住其實仲核突

鍾楚紅靚到

呢d真係由細靚到大

佢係玩原神嘅支那仔嚟一早blocked

58歲鍾楚紅真係屌唔落wor

我可以

啊lu喇lea

嗚啦啦

啦嗚啦啦

係咪呢首歌，啟發左林夕作果首「啦啦啦」歌？

er啊
e啊
er丫喇喇le露

「隻、只不分」支那仔 Sky_Croc (會員編號：#20867) 鍾意玩原神

膠名

打Botox

啲手指又肥又短 成條手指餅咁

譚玉瑛談育嬰

早習慣放開

高質版irene

好樣衰

呢啲老女人
交畀我啦

咁撚靚 who?

林青霞

賓周雙碰撞 賓周減兩磅
信將愛能力創

瘦同有肉到50打後真係好大分別
一瘦就人乾咁

好樣衰成個大媽咁
唔ps個樣仲老過李英愛

陳慧琳都老啦

唔知點解覺得宋慧喬而家個樣變到好猙獰

大長今超正

崔尚宮正過佢

58歲似三十幾歲

呢啲就真係天生麗質, 略施脂粉就已經係女神
而家嗰啲重裝甲埃豬model真係唔該死埋一邊

你有得屌58歲紅姑先講

又跑得快過隻馬先准講馬

重有整容